小心深水埗有假記者

剛才深水埗現場天橋有長鏡zoom in人頭